---
title: 授权与备案
icon: license
article: false
comment: false
---

### 关于转载授权
遵守 [署名-非商业性使用-相同方式共享](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/) (by-nc-sa)

该项许可协议规定，只要他人在以您的作品为基础创作的新作品上适用同一类型的许可协议，并且在新作品开头的显著位置，注明原作者的姓名、来源及其采用的知识共享协议，与该作品在网站上的原发地址建立链接，该他人就可基于非商业目的对您的作品重新编排、修改、节选或者以您的作品为基础进行创作和发布。基于您的作品创作的所有新作品都要适用同一类型的许可协议，因此适用该项协议， 则对任何以您的原作为基础创作的演绎作品自然同样都不得进行商业性使用。

::: danger
如无法遵守上面的协议，请向 hestudio@hestudio.net 申请许可。
:::

### 备案

本站已经依法通过工信部ICP备案，备案号为：[鲁ICP备2023019014号-1](https://beian.miit.gov.cn/)

可以在 https://beian.miit.gov.cn/ 核查本站备案信息。


